屌 你地又話抵制鍾鎮濤既 佢套新片攞左港產開畫冠軍

花蕉之味

聽都未聽過點制裁

Ager

票房幾多先

上畫時有連登仔叫過罷睇啦
你無知唔駛四圍講架

唔清楚 但娛樂新聞話好收得 Sammy去晒謝票又剩

樓主平時睇開tvb就算鳩數啦

聽都未撚聽過

有幾無知啊，佢套戲上係常識黎架咩

得一套港產片上？

但我已經抵制左藍絲鍾鎮濤

又好似真係得一套

on99得一套港產片梗係拎第一

咩黎

會唔會係發行商自己谷票?

票房

今日上映中香港電影(from wmoov)
3 花椒之味 (中港合拍)
14 潛行者 (今日開畫)
22 大偵探福爾摩斯：逃獄大追捕 (呢套真係純本土)
31 綁靈 (港台合拍)
32 小Q (中港合拍)

今日上映中香港電影, 大範圍上映(20間戲院以上)就只得花椒之味一套
其實花椒之味開畫三日票房都不足二百萬, 不過不失,
的確有淺黃會假意中立入場睇呢部合拍片, 但樓主連香港電影市場都唔了解吓就開post屌都唔明為乜

仲有樓主講峝抵制鍾鎮濤, 但又係tvb長期支持者,
口講就話邊睇邊監察傳媒, 但每次開tvb post連實際建議都比唔出, 變相係為紅色媒體做曲線宣傳, 自己諗吓有冇問題

港產片不嬲唔睇 垃撚圾
你屌我都係咁講 成日消費本土
睇左真係浪費人生

以前個香港電影業既輝煌時代完左架喇
乜撚都要諗大陸上唔上得 限制呢樣個樣
出到黎點會好睇 大陸人d口味咁撚特別
香港人點會啱

得你留意姐

其實部戲既編導麥曦茵係黃既

Sorry無留意 下次會留意返

樓豬係tvb打手又得

都幾無奈，辛辛苦苦拍套戲出嚟
點估到有個演配角嘅忽然發癲就俾人杯葛
雖然無呢件事都唔會有幾多人入場

無睇喎

點樣可以抵制一個唔識既人

冇睇港產片好耐, 呢套野聽都未聽過

聽都未聽過

明日戰記應該都可以睇吓嘅

幾時有收得？

依套真係仆硬街

有藍絲做主角比香港人杯
有黃絲做導演比支那人杯

其實套戲好好睇

謝票同收得係冇關

我無睇

who? .jpg

未聽過

嚟緊亞洲電影展應該有幾套新港產片
不過我淨係記得《金都》係全港資+新人
仲有成堆合拍港式片排極都未上到
關錦鵬套8個女人
神探大戰、風再起時應該都係出年先見人

認真，本身唔知有鍾鎮濤入左場，聽藍絲老豆講套嘢因為麥曦茵比另一派抵制左。

利申: 其實幾好睇

有藍屍撐場呀嘛

藍絲邊會睇文藝片

有睇，因為我偶像許鞍華有份監制

一個禮拜冇乜點cut喎Ching

WIKI 16萬美元

啲廢佬成日拖人落水
就好似佢地阻撚住香港民主發展咁

為咗麥曦茵入咗場睇

聽都未聽過 垃撚圾片
樓豬明顯係打手
不推文回覆

想睇sammi係咪要等online

麥導演黃到出汁
利伸：入場係支持麥導演

我有朋友話佢公司有勁多飛派...